誤信兒登仔，而家gme得番$64....

唉，我$250買

幾多?

Hold啦 一陣升到500 你後悔點解賣左

點解會升到500

500k

閒錢？

閒

升返67.26

係囉 起碼800

建議而家賣 等450買返

話麻獲係雞抵撚死

麻友

你咪理 連燈仔話會就會

32587呀
500咁少收皮啦

過2日就short squeeze 你班社工廢淡咪影響軍心

散戶應該反問自己有無把握$64 上車機會

你唔賣我點買？你唔買我點賣？

59

有冇感激賓賓漢唔畀人加碼？

SH啦